自從識左現任女朋友

是咁的，同女朋友係興趣班識，同學黎，上左第3堂我膽粗粗問佢睇唔睇戲?

佢話星期六得閒，我話要返part time，佢話去學倉頡，我R晒頭問佢7仔有冇電子煙賣，佢問我係咪紅花會總舵主，我答佢其實我係掃地僧，佢話我答錯暗號，要罰我抄，我話 吓? 諗住請你睇戲 點知你on99 唔知答我乜春，諗住同你玩下，你又認真。

跟住佢拎左本西遊記出黎，口up up咁話咩葵花寶典大戰外賣仔，我嬲嬲地冇理佢，繼續上日文堂，都on99 上日文堂睇西遊記

你個名

咁最後有無買到雞皇飯？

有無帶佢去鏡世界用鍊金術换高達

2/10
1分同情分
1分俾你打咁多字

你試下縮返入個窿度先